戴con同無戴con睇野係咪唔同啲

戴左條女無咁正

有近視遠視散光咪有唔同

你可唔可以問得好少少

啫係有近視戴眼鏡睇野同無近視睇同一樣野有無唔同?

屌呢句同個標題完全兩個問題黎